（重整旗鼓）對家改哂策略，想陰死我地，我地要更高手段！

今日叫左老解出黎，但佢地扮到好親民話比人聰解放軍一D都唔可怕，
溫水煮港豬。唔可以比佢地得程
加上有一班港豬藍C幫手清RB，成個畫面比外媒國際睇好似好和諧
黑衫人阻人睇醫生做手術，火魔熱心清RB既市民(from NOW)。好似
Spin走哂成個星期既黎明行動既成果

重點！

---------勇武
地區性前線引戰去狗舍，等放TG。唔放就火魔！即走！
燒狗車，攞神裝又好，麻包袋，點都要令佢地係壓力同恐怖下生活！

---------文宣和理
放大二噁英嚴重性

請專家對重災區做Test，
連儂牆再組織和理非全港清田潔香港大行動！
仲有就係二噁英，五百蚊一粒TG長輩圖呢D咁好既材料，唔好用係同溫層，要係藍絲，離地港豬到Share 同輿論，服求要佢地割席

唔好浪費呢幾日黎明行動手足既血同汗！

仲有死左受傷被姦既手足，我地要為佢地復仇！

歡迎補充

曱甴平

習曱甴

大力推

勇武三罷行動盡做，
得益既係廣大和理非加入戰線

和理非：
整番個18區二噁英聯展，branding一下「開花」，
同時教育下市民仲好
有大專chem手足幫手更好
和理非抗衡藍絲清場既風向
文宣手足再重組連儂牆
有黑警搞事一齊屌走

黑警搞事，怕屌唔走仲有手足被捕
當然單落既就識做啦

推

拉

解放軍就在旁，隨時「自發」執法。

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制